有圖,依家女權咁痴線

望女都犯法

驚睇蝕應該去中東生活

我成日望都冇事
D女仲會望返住我微笑 搞到我都唔係幾好意思

你個樣似gay佬

唔想人望咪自己行開囉，佢仲跟過黎就話姐

看圖作文

望咪望
唔望得唔好出街

女人好自大

偷影人喎!! 點解唔拉?!

關心自己老母好過啦 咁又事走去關心人哋個女
臭雞我屌你老母

咁多事

行得正企得正怕咩人望

總係有一堆「唔想人強姦就唔好著咁性感」既人出黎

人地叫撚左你唔好望就咪望啦
得些好意需回首

條女又要出街又要驚俾人𥄫
如果𥄫佢個個係碧咸 仲唔出撚晒水 腿張開？
正一臭雞

各位連登仔遲啲要準備定套盔甲出街

佢偷拍喎，冇人做嘢？

建議立法窮人醜男應自刮雙目

有無見過靚仔望女俾人貼上黎既新聞??/

老花睇錯燈柱姐

D柒頭同呀叔係好撚賤格
好心出街就正正經經唔好周圍望𥄫女
返屋企上網大把有得你睇
影衰曬香港男人同市容

偷拍犯法
連登仔唔係話無肖像權架咩
露出黎預左俾人影

點解唔望得

我一句就收佢皮啦

唔係靚仔學咩人周圍望

偷影男人 同偷影女人真係相差懸殊
後者會比一班狗公㩒你落地下 然後報警拉撚埋你

Your face your fate
你靚仔鐘意望幾耐都得

佢唔望人點知人地望緊佢

靚仔望咪無野

佢姨生女對波係咪導彈咁大先，冇就收皮啦

著中東啲女人衫。。。。咪得囉八婆

視乎個阿伯𥄫成點

有無link

1.你樣衰
2.你鹹濕
是但揀一樣
兩樣都唔中跟本唔會𥄫女

人地見你姨甥女個胸太平
分唔清男定女驚同你有身體接觸咋

人帥性高潮，人醜性騷擾

你唔望呀叔又點知佢望你親戚，對人有意思呀

有邊個男人唔鹹濕啊戇尻仔

無問題
暗瘡肥婆望住你條丁lam脷一樣無問題

望都唔俾

不如插鳩盲佢對眼啦

事主caca Wong

你返屋企先鹹濕無人理你
大庭廣眾擺個鹹濕樣出黎唔屌你屌邊個

屌，原來係阿嬸

阿嬸就緊係想人望佢啦

暫時淨係知個阿叔冇影你相淨係望
但係你有影人相仲放上網

講緊𥄫女咋喎，關咩鹹濕樣事
你係講到望都唔撚比望

又講埋啲極端例子
咁我目無表情咁望係咪就冇問題？

有冇原PO LINK
想睇下其他人點回應

兒登仔自己偷拍靚女放上網俾人j就大大聲
依家就話偷拍唔啱 真係講曬

𥄫女咪鹹濕樣囉
唔通靚仔樣 訓醒未呀柒頭

盲架人地話望佢兒甥女喎唔係望佢自己

無啦啦影人上去會唔會畀人告公眾地方行為不檢

之前好似有單地鐵影人俾人告

係時候比多d content

唔會 連登仔話影大脾影樣無問題
影裙底先犯法 所以呀叔係仼影唔嬲架

乜撚都公審

caca 好撚樣衰呀你

偷拍冇犯法

但係香港法例上
只要你嘅行為令個女人感到冒犯
都已經構成性騷擾

所以上次地鐵嗰單
只要條女感到冒犯 已經可以入罪

上面單 case 嚟講
只要個姨娚女一口咬定受到冒犯
一樣可以告上面個阿伯性騷擾

屌你真係有病

呢位阿嬸，個姨生女明明出街著短裙緊身低胸就係想人望

出街唔比人望得,但你又望個阿叔.可能個阿叔覺得你想強姦佢喎.

就係唔望佢先屌呀傻鳩

你條弱智仔

完全駁唔到

怕人哋望住你,咁樣著就真係一流

女人著短裙博人望博人屌
男人著短褲就係博人屌屎忽

望女邊有錯！

早日立視姦罪啦

望下女人又唔得，

你影男人就得，女人岸鳩嫁？？

又係男人天性論
計我話有邊個女人唔鐘意靚衫靚袋靚鞋同靚仔呀

想睇d comment點應佢

痴線咁樣偷拍人，極度懷疑佢影返去捽碟

畀gay佬望實你屎忽你都會唔舒服啦

佢姨甥女個胸又點樣好睇先

On99

印度男人聽到天性論實好開心

咁耐都未有回憂睇

俾伯父望梗係唔得啦

你個對肥仔波咪仲大 啲姊妹細過你梗係唔好意思

望都唔得 唔好出街 一係著多兩件

姨生女呢

咁怕人望咪撚出街！

佢應該嬲個男人唔望自己姐

影人相就得 望就唔得

又拉去講極端例子
𥄫女都講到傷天害理咁

起底組，睇下條女有幾索

上面有圖，阿嬋黎

好想知佢個姨"生女" 有幾索

咁多頁都仲未有人貼條八婆caca 個fb 黎反公審
連登已死

無四個壯漢拉低偷拍個條友

看圖作文，我係個呀伯就告佢誹謗啦

咁你唔撚係碧感呀嘛，又柒又梅就返屋企死埋一邊啦

咁你咪又一隻雞 俾人望兩眼未問你價都偷笑啦

你班人係街比個肥婆望咪又係上黎屌屌屌
又唔見你講望下又唔得
又唔見你話人臭鴨

毒撚又係到性幻想
破處未

性乜撚嘢幻想 你係咪傻撚咗 邊隻字你會覺得係性幻想？

一早去左佢fb度屌佢啦， 仲公審

上兒登話人臭雞班人真係諗下都知乜樣

個阿嬸公審個阿叔淨係望佢姨生女個胸唔望佢

屌唔影條女點審 點知係咪望胸 可能根本連胸都無

C君好無禮貌 ! 側身向住人講野唔望人 !

谷精上腦

視姦

女權

連登話偷拍唔應該d道德撚係邊?潛哂水?

阿叔

痴能線，望下都比人公審

望吓啫，犯法架

唔係偷拍女人 冇人care

好想同條女乳交

連登港女話呢啲告得，可以報警

兒登仔見有女咪成隻厹咁衝出黎屌人變態
開個post都幾千正皮
男人被影 wfc

你可以望我
我就唔可以望你

香港法律好似女人強姦唔到男人的

根本應該將男性凝視女性立入性騷騷

咁男性就可以肆意咁被冒犯？

個阿叔去報警告誹謗佢就on99

事實上你著得性感真係好難唔望 做下男人你就明

仆街囉 連登竟然係唔好目及女既言論佔上風
還我毒撚高登討論區
道德衛士滾出去

十年都冇見過一單
你作故仔真係叻

連登話唔係影裙底唔犯法d男權撚係邊?潛曬水?
呀叔露得個樣出黎預左俾人影
影兩下有咩問題

香港遲早有「視姦罪」
男性昅女, 令女性感到不安、睇蝕咗就犯法
刑責等同性騷擾罪

一眼望落去仲以為係雲海

望一眼就夠啦 望得耐就叫鹹濕
利申 女人見女人著得性感都會望 純粹望一眼睇下佢咩料

個個男人都咸濕架啦
理性逼到自己唔望冇咁咸濕咁解之嘛

你可以有你嘅解讀

我只想提醒巴打香港法律係咁寫
唔好誤墮法網

笑左...

稍有文化教養既人根本唔會視姦/𥄫人
首先自己會覺得唔好意思
其次唔會對人地既衣著/樣貌大驚小怪 前世未見過女人/靚女咩 咪又係人一個

認真講兩句...
冇一條刑事法例係禁止偷拍非私密嘅地方...

覺得被冒犯可以告性別歧視條例，即係俗稱嘅性騷亂， 但注意呢條係民事條例...

個男人帶黑超望咪無事囉

馬鞍山之友個群啲呀叔呀嬸開親啲公審人嘅post都好on99 作得就作

試過有人咁...

其實係可以告誹謗...
點解咁講， 所謂視姦其實冇證冇據，但網上貼文就圖文並茂... 的確係可以告誹謗。
不過話分兩頭， 誹謗係有分刑事同民事，由於呢單嘢係唔涉及公眾利益， 所以只係民事... 要告民事， 第一樣嘢首先要有嘅係... 地址

報警可以做不誠實使用電腦 落唔落薄就睇你有無人脈啦

呢啲唔係叫女權......

現存法例（刑事）無論視姦或誹謗都唔成案...
不過民事係可以告嘅... 最好就互告， 我繼續食花生

可能出post個係肥婆

傻西出膠post出到嚟呢度，煩撚到

愛美之心，人皆有之... 靚女比人望兩眼又唔會少塊肉...

不過好難同你溝通嘅...

你估個個好似你咁得閒日日捕住連登咩
而家有話唔比你影咩？
但你上一個post講嘅影人犯遊蕩/有違公德/公眾地方行為不檢呢堆論點呢？
好心你唔好咁反智啦
另外個post幫你諗埋點駁我
又唔敢上水
等緊你㗎

笑左
「唔擺你上黎公審都唔得」